左膠不如解釋下見恐怖分子就走，見自己人做野就阻係咩玩法

再定義多一次

勇武放核彈都支持，真正做到兄弟爬山既叫和理非

阻人做野又話呢樣唔好嗰樣嗰得既叫左膠

係 想聽左膠發表
最重要係

被人打條友有撚排都未重傷

屌啦星

因為佢知道我地唔會打埋佢一份，以為可以拎noble price。
我下次就打埋你一份再留你俾狗

左膠唔係和理非
左膠唯一用處就係推佢俾狗拉
被狗拉過就知應唔應該要還手

左膠從來不是朋友

見到左膠唔打都應該推跌佢出來擋刀或者推跌佢，等佢比人捉去為己方爭取時間。

叫佢地左鳩先啱
阻鳩住晒

叫撚左你班左膠咪撚再阻撚住晒啦，屌撚晒你地老母，係咪嫌未害夠我地